{
	"CASH_UNIT": "₩",
	"Confirm": "확인",
	"Cancel": "취소",
	"Select Site": "사이트 선택",
	"hours": "시간",
	"min": "분",
	"sec": "초",
	"Yes": "예",
	"No": "아니오",
	"Report": "Report",
	"Do not look again": "다시보지않기",
	"Previous": "이전",
	"Next": "다음",
	"SITE_PURPOSE_residential": "우리집",
	"SITE_PURPOSE_commercial": "우리 가게",
	"Hello": "안녕하세요",
	"Hello guide": "우리 집 전기의 비밀을 밝혀줄 \n에너톡을 설치해볼까요?",
	"Getting Started": "시작하기",
	"Installation site": "설치 사이트",
	"Check Site info": "기기가 설치될 장소의 이름과 용도를 확인해 주세요",
	"1way": "단상",
	"3way": "삼상",
	"INSTALL_TYPE_DESC_1_1": "일반 가정용",
	"INSTALL_TYPE_DESC_1_2": "단상식 분전반",
	"INSTALL_TYPE_DESC_1_3": "에\n",
	"INSTALL_TYPE_DESC_1_4": "에너톡 홈",
	"INSTALL_TYPE_DESC_1_5": "기기를 설치하신 뒤\n'다음' 버튼을 눌러주세요",
	"INSTALL_TYPE_DESC_4_1": "상가 및 대형 주택용",
	"INSTALL_TYPE_DESC_4_2": "삼상식 분전반",
	"INSTALL_TYPE_DESC_4_3": "에\n",
	"INSTALL_TYPE_DESC_4_4": "에너톡 프로",
	"INSTALL_TYPE_DESC_4_5": "기기를 설치하신 뒤\n'다음' 버튼을 눌러주세요",
	"External": "외장형",
	"Built-in": "내장형",
	"View installation video": "설치 영상 보기",
	"Mainly used for commercial and luxury houses": "상가 및 대형 주택용 삼상식 분전반에 에너톡 프로\n기기를 설치하신 뒤 '다음' 버튼을 눌러주세요.",
	"MONITORING_DESC_1": "[{{value}}] 전체 사용량 모니터링",
	"MONITORING_DESC_3": "[{{value}}] 태양광 모니터링",
	"MONITORING_DESC_2": "[{{value}}] 중요 설비 모니터링",
	"MONITORING_TYPE_1": "총 사용량",
	"MONITORING_TYPE_3": "총 발전량",
	"MONITORING_TYPE_2": "설비 사용량",
	"Installation use": "설치 용도",
	"Important appliances": "중요 가전",
	"Advanced Settings": "고급 설정",
	"Sign in": "로그인",
	"Continue as a Guest": "게스트 로그인",
	"Create an account": "계정 만들기",
	"Go Back": "돌아가기",
	"Please evaluate whether the estimated household appliances are correct for the accuracy of the results of the analyzed household appliances.": "결과의 정확성을 위해 추정이 맞는지 평가해 주세요",
	"When you touch the amount, convert to kWh.": "금액를 터치 시 kWh로 변환합니다",
	"You can set the target amount by pressing the center of the energy clock.": "시계의 중앙을 눌러 목표량을 설정 할 수 있습니다",
	"HOME_GUIDE_TITLE_1": "좌우 스와이프 화면 전환",
	"HOME_GUIDE_CONTENT_1": "에너지시계, 전기 사용량 모니터링, 태양광 모니터링, 추정 가전 사용량 정보 등을 좌우 스와이프를 통해 화면 전환을 쉽게 할 수 있습니다",
	"HOME_GUIDE_TITLE_2": "함께 공유 가능한 우리 집 에너지 관리",
	"HOME_GUIDE_CONTENT_2": "설정 > 사이트 공유를 통해 가족 구성원을 멤버로 초대하여 우리 집 에너지를 보다 편리하게 관리 할 수 있습니다",
	"MISSION_GUIDE_TITLE_1": "전기 절약과 보상을 동시에",
	"MISSION_GUIDE_CONTENT_1": "에너지 미션은 전기 절약을 통해 보상과 경험치를\n쌓을 수 있는 게임입니다",
	"MISSION_GUIDE_TITLE_2": "시간 내에 정해진 전기 사용 미션",
	"MISSION_GUIDE_CONTENT_2": "훈련 미션과 실전 미션으로 나눠진 에너지 미션은\n비슷한 미션을 수행하지만 보상 제도가 다릅니다",
	"MISSION_GUIDE_TITLE_3": "순위와 레벨 공유",
	"MISSION_GUIDE_CONTENT_3": "미션을 통해 얻은 포인트와 자신의 레벨을\n자랑 할 수 있어요",
	"MANAGE_GUIDE_TITLE": "설비 및 태양광 관리",
	"MANAGE_GUIDE_CONTENT": "가전별 · 설비별 요금 계산 및 실시간 정보는 관리의 효율을 높여 사용량과 비용을 절감 할 수 있습니다",
	"MISSION_TIP_GUIDE_TITLE_1": "Wh = 60분 동안 전기 사용량",
	"MISSION_TIP_GUIDE_CONTENT_1": "예를 들어 1,000W인 전기밥솥을 30분 동안 사용하면 500Wh의 전기를 사용합니다",
	"MISSION_TIP_GUIDE_TITLE_2": "대기전력 높은 가전 플러그 뽑기",
	"MISSION_TIP_GUIDE_CONTENT_2": "TV, 컴퓨터, 모니터, 전자렌지, 셋톱박스, \n외장형모뎀, 비디오, 비데",
	"MISSION_DONATE_GUIDE": "에너지 미션 성공으로 적립한 포인트로 사회적 \n캠페인에 기부를 할 수 있습니다",
	"MISSION_USAGE_GUIDE": "다양한 에너톡 서비스의 혜택을 실전 미션으로 얻은 포인트로 누려보세요",
	"PREFIX_STEP_1": "현재",
	"STAGE_STEP_1": "누진 1단계",
	"SUFFIX_STEP_1": "입니다",
	"PREFIX_STEP_2": "",
	"STAGE_STEP_2": "누진 2단계",
	"SUFFIX_STEP_2": "진입했습니다",
	"PREFIX_STEP_3": "",
	"STAGE_STEP_3": "누진 3단계",
	"SUFFIX_STEP_3": "진입했습니다",
	"than last month": "지난 달 대비",
	"than yesterday": "어제 대비",
	"than last date": "지난 {{value}} 대비",
	"This month expected": "이번 달 예상",
	"Neighbors comparison": "이웃 비교",
	"Today expected": "오늘 예상",
	"Compare by yesterday": "전날 대비",
	"Average": "평균 사용량",
	"Highest": "최고 사용일",
	"Lowest": "최저 사용일",
	"The amount used by household appliances this month is": "이번달 가전별 사용 금액은",
	"Last week average": "지난 주 평균",
	"Last month average": "지난 달 평균",
	"This month generation": "이번 달 사용한 발전",
	"Unusable generation this month": "이번 달 사용하지 못한 발전",
	"This month total usage": "이번 달 전체 사용",
	"Today generation expected": "오늘 발전 예상",
	"This month generation expected": "이번 달 발전 예상",
	"Power": "전력",
	"Voltage": "전압",
	"Current": "전류",
	"Efficiency": "효율",
	"Rice Cooker": "전기 밥솥",
	"Washing Machine": "세탁기",
	"TV": "TV",
	"Air Conditioner": "에어컨",
	"Heavy Load": "고부하 가전",
	"Always On": "대기 전력",
	"Refrigerator": "냉장고",
	"Kimchi Fridge": "냉장고",
	"Vacuum": "진공청소기",
	"Drum Washing Machine": "드럼세탁기",
	"Estimated usage of household appliances analyzed by Enertalk.": "에너톡이 분석한 가전별\n추정 사용량입니다",
	"Current Use": "현재 사용",
	"Last Month Use": "지난 달 사용",
	"Please set the target amount with the icon at the bottom.": "하단의 아이콘으로\n목표량을 설정해 주세요",
	"This Month Value left": "이번 달 {{value}}%\n남았습니다.",
	"Your site administrator should set a target.": "사이트 관리자가 목표량을\n설정해야 합니다",
	"Set your Goal": "목표 설정",
	"Enter amount of goal usage": "목표 사용량을 설정해 주세요",
	"Add alert": "알람 추가",
	"Reset": "초기화",
	"Alert Index": "알람 {{value}}",
	"Total power generation": "총 발전 금액",
	"This month we saved": "이번달 태양광으로",
	"by solar.": "절감했어요",
	"1st": "1위",
	"2nd": "2위",
	"3rd": "3위",
	"OTHER_RANK": "{{value}}위",
	"This month": "이번달",
	"Today": "오늘",
	"Power generation": "발전 금액",
	"Power generation amount": "발전량",
	"Usage": "사용량",
	"Charge": "사용 금액",
	"Last month": "지난 달",
	"Yesterday": "어제",
	"Offset": "소비량",
	"Total": "총량",
	"Facilities": "중요설비",
	"Generators": "발전설비",
	"Input generation capacity": "발전 용량 입력",
	"Generation Capacity": "발전 용량",
	"Please set power generation capacity.": "발전 용량을 설정 해 주세요.",
	"before hours": "{{value}}시간 전",
	"Show more": "더보기",
	"Electricity saving and reward at the same time": "전기 절약과 보상을 동시에",
	"Energy Mission": "에너지 미션",
	"Training": "훈련",
	"Real": "실전",
	"You can join soon": "곧 참여 하실 수 있습니다",
	"Learn": "알아보기",
	"Real mission": "실전 미션",
	"Training mission": "훈련 미션",
	"Mission cancel": "참여 취소",
	"Mission join": "미션 참여",
	"Mission guide": "미션 안내",
	"Applying": "참여 신청 중",
	"Application Completed": "신청 완료",
	"D-day": "D-{{value}}",
	"Approaching": "임박",
	"Currently preparing": "현재 {{value}}가구 미션 준비 중",
	"Please enter your nickname for Energy Mission": "에너지 미션에서 사용하실 \n닉네임을 입력해 주세요",
	"Create nickname": "닉네임 생성",
	"Edit nickname": "닉네임 수정",
	"CT problem": "CT 분리",
	"Connection error": "연결 오류",
	"Connection error message": "EnerTalk과 Wi-Fi 공유기의 연결이 \n끊겨 미션 참여가 취소되었습니다",
	"CT problem message": "미션 진행 중 전류측정센서(CT)가\n평소에 비해 비정상적인 데이터를 수집하여\n미션 참여가 취소되었습니다.",
	"Within 6 characters": "6자 이내",
	"Mission traning goal": "15분 동안 {{value}}\n이하로 사용하기",
	"Mission real goal": "{{hour}}시간 동안 {{value}}\n이하로 사용하기",
	"Mission start": "미션 시작",
	"Mission good": "잘하고 있어요",
	"Mission effort": "노력이 필요해요",
	"Mission danger": "위험해요",
	"Mission end": "종료",
	"Mission hint": "힌트",
	"Remain Wh": "{{value}}Wh 남음",
	"Possibility reward": "1시간 동안 {{usage}}이하 사용 시 {{reward}}P 획득",
	"Effort reward": "조금만 노력하면 {{reward}}P 획득",
	"Difficult reward": "{{reward}}P 획득 어려움",
	"Failed reward": "{{reward}}P 획득 실패",
	"Guidelines for success": "성공 가능 가이드라인",
	"Limit the number of training missions": "훈련 미션 횟수 제한",
	"Energy training missions can take up to 3 times in 24 hours": "에너지 훈련 미션 참여는\n24시간 동안 3번까지 가능합니다",
	"More than usual": "평소보다 {{value}}% 증가",
	"Less than usual": "평소보다 {{value}}% 절감",
	"Use during missions": "미션중 사용",
	"Go mission main": "미션 메인으로",
	"TRAINING_GOAL_1": "15분 동안",
	"TRAINING_GOAL_2": "이하로 사용하기",
	"REAL_GOAL_1": "1시간 동안",
	"REAL_GOAL_2": "이하로 사용하기",
	"Mission success rate": "{{house}}가구의 미션 성공률 {{rate}}%",
	"Experience": "경험치 획득",
	"Point": "포인트 획득",
	"To the next level": "다음 레벨까지",
	"Mission success": "미션 성공",
	"Mission failed": "미션 실패",
	"Cancel the mission": "미션 참여 취소",
	"Would you like to cancel your participation in the Energy Mission?": "에너지 실전 미션 참여를\n취소 하시겠습니까?",
	"Setting goal for real mission": "실전 미션 목표량 설정하기",
	"Checking the status of Wi-Fi router for join": "참여 신청을 위해\nWi-Fi 공유기 상태를\n확인하고 있습니다",
	"Do not turn off the Wi-Fi router during the mission": "미션 중 Wi-Fi 공유기를 끄지마세요",
	"Current people": "현재 {{value}}명 참여 신청",
	"Failure to join the mission": "미션 참여 신청 실패",
	"Mission participation completed": "미션 참여 신청 완료",
	"Try again": "다시 시도",
	"Ranking": "랭킹",
	"MISSION_GOAL_SETTING_1": "목표량을 줄이면",
	"MISSION_GOAL_SETTING_2": "추가 경험치",
	"MISSION_GOAL_SETTING_3": "획득",
	"Experience amount": "경험치",
	"Point amount": "포인트",
	"Counting results": "결과 집계 중",
	"MISSION_RESULT_WAIT_1": "에너톡 에너지 미션은",
	"MISSION_RESULT_WAIT_2": "LG U+ IoT 에너지 기기",
	"MISSION_RESULT_WAIT_3": "와 함께합니다",
	"MISSION_AD_TITLE": "IoT 멀티탭2",
	"MISSION_AD_DESC": " \n멀티탭에 연결된 4개의 가전제품을 따로따로 제어하고 전기 절약을 할 수 있는 멀티탭",
	"Show Detail": "자세히 보기",
	"Go Apply": "신청하기",
	"Mission Record": "기록",
	"Mission History": "미션 히스토리",
	"Next Level": "{{level}}까지 {{exp}}점",
	"Total number of participation": "총 참여 횟수",
	"Real count": "실전 {{value}}회",
	"Training count": "훈련 {{value}}회",
	"Misson Used": "사용량",
	"Participation History": "참여 내역",
	"Available points": "사용 가능 포인트",
	"Benefits received this month": "이번달 획득 포인트",
	"Benefits received this year": "올해 획득 포인트",
	"Donate": "기부하기",
	"Using points": "사용하기",
	"Do you want to start an energy training mission?": "에너지 훈련 미션을\n시작하시겠습니까?",
	"Participate in the training mission": "훈련 미션 참여",
	"Mission Tips": "미션 팁",
	"Ranking 1": "1위",
	"Ranking 2": "2위",
	"Ranking 3": "3위",
	"Ranking number": "{{value}}위",
	"Mission success effect": "오늘 {{people}}명과 함께한 에너지 미션의 성공은 \n나무 {{tree}}그루를 심은 효과를 낼 수 있었습니다",
	"Mission success contribution": "{{name}}님의 에너지 미션 성공으로\n지구 온난화를 늦추는데 기여하였습니다",
	"Share Facebook": "Facebook 공유하기",
	"Congratulations!": "축하합니다!",
	"Level Up": "{{level}}레벨에 진입하셨습니다",
	"Setting": "설정",
	"Site Profile": "사이트 프로필",
	"Basic Info": "기본 정보",
	"Rate Plan": "요금제",
	"Site Share": "사이트 공유",
	"Device & Appliance": "기기 및 가전 설정",
	"User Info": "사용자 정보",
	"Push Setting": "알림 설정",
	"Sign out": "로그아웃",
	"Version": "버전",
	"Are you sure you want to sign out?": "로그아웃 하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to delete?": "삭제 하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to save?": "저장 하시겠습니까?",
	"Site Setting": "사이트 설정",
	"User Setting": "사용자 설정",
	"App Setting": "앱 설정",
	"Add Site": "사이트 추가",
	"Name": "이름",
	"Country": "국가",
	"Site Type": "사이트 유형",
	"residential": "가정용",
	"commercial": "상업용",
	"Timezone": "시간대",
	"Address": "주소",
	"Type": "용도",
	"House Type": "주택 형태",
	"Apartment": "아파트",
	"Detached house": "단독주택",
	"Townhouse": "연립.다세대",
	"Family": "가족 수",
	"People number": "{{value}}명",
	"More than peple number": "{{value}}명 이상",
	"Area": "면적",
	"Service type": "서비스 종류",
	"Delete Site": "사이트 삭제",
	"Basic": "베이직",
	"Lite": "라이트",
	"Expires date": "{{value}} 만료",
	"Current Location": "내 위치",
	"Result": "검색 결과",
	"MESSAGE_REMOVE_SITE": "사이트를 삭제하시면 지금까지 사용하신 데이터가 모두 사라지며, 삭제 된 데이터는 복구는 불가합니다.\n정말 삭제하시겠습니까?",
	"Change the settings": "변경된 사항 저장하기",
	"Input": "입력",
	"Select": "선택",
	"Save": "저장",
	"Change": "변경",
	"Saved": "저장 되었습니다.",
	"Deleted": "삭제 되었습니다.",
	"You have unselected items.": "선택 되지 않은 항목이 있습니다.",
	"KR": "대한민국",
	"JP": "일본",
	"US": "미국",
	"Search": "검색",
	"Dong, Street name": "예) 논현동, 봉은사로, 봉은사로 215",
	"Search address": "주소 찾기",
	"Set permissions": "권한 설정",
	"Please allow location service permissions.": "위치서비스 사용 권한을 허용 해 주세요.",
	"Supplier": "전력사",
	"Metering day": "검침일",
	"Add": "추가",
	"Delete": "삭제",
	"Manager": "소유자",
	"Member": "멤버(공유하고 있는 유저)",
	"Add members to share your data.": "에너톡 정보를 함께 볼 멤버를 추가해주세요.",
	"Email or Mobile": "이메일 또는 휴대폰 번호",
	"Search member": "멤버 검색",
	"This account doesn't exist": "가입되지 않은 이메일(휴대폰 번호)입니다.",
	"Remove from group": "멤버 삭제",
	"Are you sure you want to remove selected members?": "선택한 멤버를 삭제 하겠습니까?",
	"Added member": "멤버가 추가 되었습니다.",
	"Removed member": "멤버가 삭제 되었습니다.",
	"This account is registered": "이미 등록된 멤버입니다.",
	"Total Usage": "총량",
	"Appliances": "중요가전",
	"Facility": "중요설비",
	"Generator": "발전설비",
	"Device Settings": "기기 관리",
	"Change Device": "기기 교체",
	"Delete Device": "기기 삭제",
	"Reconnect Wi-Fi": "Wi-Fi 재연결",
	"Appliance Manage": "가전 관리",
	"Device List": "설치된 기기 목록",
	"Refresh": "새로고침",
	"Device Name": "기기명",
	"Use of Device": "기기 용도",
	"Installation Types": "설치 타입",
	"CT Capacity": "CT 용량",
	"Frequency": "전송 주기",
	"Channel Count": "채널 수",
	"Appliance Monitoring": "가전 추정용",
	"INSTALL_PURPOSE_1": "총량",
	"INSTALL_PURPOSE_2": "중요 가전",
	"INSTALL_PURPOSE_3": "발전 시설",
	"INSTALL_TYPE_1": "단상 2선식",
	"INSTALL_TYPE_2": "단상 3선식",
	"INSTALL_TYPE_3": "삼상 3선식",
	"INSTALL_TYPE_4": "삼상 4선식",
	"INSTALL_TYPE_5": "멀티 채널",
	"INSTALL_TYPE_6": "모뎀형",
	"INSTALL_TYPE_7": "플러그",
	"Add tag": "설정 없음",
	"Appliance Name": "가전명",
	"MESSAGE_DELETE_DEVICE": "기기를 삭제하면 해당 데이터가 모두 삭제되고 복구가 불가능 합니다.\n정말 삭제 하시겠습니까?",
	"Email": "이메일",
	"Mobile number": "휴대폰 번호",
	"Password": "비밀번호",
	"Nickname": "닉네임",
	"Show": "표시",
	"Hide": "숨김",
	"New password confirm": "새 비밀번호 확인",
	"Current Password": "현재 비밀번호",
	"New Password": "새 비밀번호",
	"Invalid password.": "유효하지 않은 비밀번호가 입력되었습니다.",
	"Invalid email format.": "유효하지 않은 이메일 형식입니다.",
	"Invalid mobile number.": "유효하지 않은 휴대폰 번호 입니다.",
	"Invalid verification code.": "인증코드가 일치하지 않습니다.",
	"Send verification code.": "인증코드가 전송되었습니다.",
	"Auth": "인증",
	"Enter your email.": "이메일을 입력 해 주세요.",
	"Enter your mobile number.": "휴대폰 번호를 입력 해 주세요.",
	"Enter verification code.": "인증 번호를 입력 해 주세요.",
	"Enter your nickname.": "닉네임을 입력 해 주세요.",
	"Please enter more than 6 digits.": "6자리 이상의 비밀번호를 입력 해 주세요.",
	"Existing password do not match.": "기존 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
	"New password do not match.": "새 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
	"Already registered email.": "이미 등록 된 이메일 입니다.",
	"Already registered moblie number.": "이미 등록 된 휴대폰 번호 입니다.",
	"Enertalk Notification": "에너톡 알림",
	"Receive Notification": "알림 받기",
	"By site": "Site 별",
	"Contact Us": "1:1 문의",
	"Contact Us2": "문의하기",
	"LEVEL_0": "브론즈 1",
	"LEVEL_1": "브론즈 2",
	"LEVEL_2": "브론즈 3",
	"LEVEL_3": "브론즈 4"
}